如果李嘉誠話反修例, 政府會唔會聽?

努力返工賺錢! 爭取話事權!!